CC台日報 - 舉台灣旗支持台獨可以 支持加泰獨立不了

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

雙十國慶 全民舉台灣鯨魚旗啊！全世界炒左車啦 ！聽日香港人要推到綠旗取代紅旗成為台灣國旗！

Bot

咁岩見到

寫給香港抗爭者：請勿揮舞青天白日滿地紅旗，雙十節是台灣國殤

搞加泰聲援集會嘅同我入一入黎

cc台

樓主帶風向大家唔好信

推一推